(學英文)有無人試過買網上課程？

自己之前買過台灣嗰嗰hopenglish 做咗120堂之後佢加價 聽同口音係有進步但gammer 真係原地踏步
最近想試試voicetube 嗰個有無巴打試過
定係有更好嘅方法學英文？

Lm

另外 想問下有冇d遙距course介紹

唉 自己唔適合讀書
睇書學英文頂唔順

上咗咁撚多堂都係連grammar都唔識串?

自膠

口音進步咗
自己開 vpn 睇 BBC news 都得啦

無計 唔自律

無計 宜家搵工都test英文

點樣開vpn?